整緊個網站針對mon po狗...

講講概念先，有見於大數據太流行，我覺得好多時網上散佈資料都有好多種方法可以令mon po狗/hacker無咁容易可以經關鍵字一掃就一目了然，例如用圖像文字/密文+密碼散佈資料等等。我知加密網站上網都有好多，但好多都勁唔方便...一係就無得加secret key...

基本諗法：
文字/圖片+密碼=密文
密文+密碼 = 解密文字(圖片形式)/圖片
密文加expiry date

用法有好多：
1. 需要公佈資料但又唔想比mon po狗知
2. send個人敏感資料比人
3. 儲存敏感資料

暫時問題:
1. 唔識上domain
2. UI design唔識搞 特別係d div container
3. Add expiry date function未有方向點寫

其實我自己無聊學hash function順便玩下，
如果有現成類似既網頁可以分享下，
始終我覺得以前所有行動都明文po曬出街，
一個keyword search就起曬底實在太...
運動完左未我都唔知，
但呢個係我諗到可以改善既地方
當然會唔方便左
本身可以直接睇既資料變左要redirect再打密碼
但好多時你麻煩左少少
對於hacker/mon po狗黎講就會麻煩左好撚多
例如本身直接係文字既野變左文字圖片
人眼讀文字/文字圖片可能無分別
但電腦要讀就難好多 要加埋ocr engine

連登render完圖片先再send to 用家冇得copy and paste

有冇人知如果要租隻vm擺網站大概要幾錢？
唔需要db因為唔會儲資料

呢個concept之前都有人提過
嗰時save低咗呢個網址

不過只係文字轉圖 冇得加secret key

類似 就咁呢個function唔難寫 我現成已經做到
我整緊加密檔案 但太大串string仲解決緊
同埋唔識上domain

唔識web同加密
幫你推下

pish

S3 host static website

買隻domain指番住你個S3 link咪得，好平

個salt 同date 有關..就可以做到expiry ..
去amazon ..用tng go prepaid..申請....
S3 + lamba 可以做到你做既野.
利申..高級IT狗